「武漢肺炎」 覺唔覺香港已經冇事？？？

近排雖然有新增個案
但都係來自：
1）公主號郵輪
2）北角某佛堂

根本已經完全掌握到病毒爆發嘅來龍去脈
已經再冇不知名來源嘅感染個案
有少少似當年沙士既尾聲咁

老實講
依排出街
個人都安心左唔少

啱啊

信政府

冇大陸人落黎咪冇事

所以我都不戴口罩了😅

無支那人其實就咩事都無

可以同大家打下茄輪???

唔關信唔信政府既，
呢啲嘢有晒數據（新聞報晒出黎）
都係大家有目共睹嘅事實

冇得港爆了

信政府 唔戴!

你啱呀

信政府！！！

但係中國外 開始爆

可能返兜 回馬槍

有睇新聞都知啦
唔關信政府事

萬幾人hea玩家居隔離，竟然話冇事？為咗開工交差，一個女人可以去到有幾賤格？

yes，出街唔再戴罩，打乞嚏可以大大聲唔掩口，爽

試下開返個關口，繼續粉飾太平囉

政府宣布三月一日零時起，14天內曾到意大利北部三個地區及伊朗的所有人士，返港須入檢疫中心檢疫14天。

(Source: Now)

冇事了

真係好難講
只要其他國家有一個case入到香港
又可能爆多次

因為大把人幫港共政府派口罩，解決到人人唔夠口罩問題

的確感覺無乜事咁

家居隔離左咁多日
有症狀發病既話，都忍唔住入咗醫院啦
（因為潛伏期中位數好似係4日）

同埋個死八婆一啲事都無，HP100%，就知管治香港人係幾咁勁

時辰未到

做咩咁多負評

老老豆豆 今次肺炎香港人真係世界第一
個個帶罩咁劑

無事不過個個戴口罩

你也有感覺無乜事
就已證明好撚大件事喇
d爆既地方爆之前d人都係咁諗
1個超級傳播者7日內就可以搞到你數千人中招

風向撚

全靠香港人唔信政府先守得咁好
其他國家信政府果班中晒招

相信政府！冇事！

本身想消滅廢老

其他國家爆到仆街 點解香港得九十幾宗
正苦係咪有隱瞞？

好耶 全面開封關 聽日開始口罩都唔洗帶lu

樓主唔驚介唔介意平讓d口罩出黎
我仲好撚驚

日日怒屌政府，但真係控制到，仲要本身係連接住大陸

關唔信政府事

彪析連疫情分析都撈埋 度馬好過啦

日本呢

係香港人唔信政府，所以先控制到

有冇諗過 其實係未開始爆

其他國家爆到咁
香港真係會無事？

使唔使我黎幫手？

唔覺，呢d輕視少少就又爆發ge啦

政府控制到？are you kidding me？

因為你on9囉傻閪

無事？日日帶口罩，就算口罩唔洗錢，都帶到呼吸困難；見到條街有人無帶口罩，又要避開；一時除左口罩/唔記得帶返，又會比人歧視；個個都仲響屋企home office；細路停課又唔出得街；朋友聚會可免則免....點樣無事？

咪撚鬆懈啦屌
香港一開始唔爆得勁因為大家緊張咋

雞照叫
馬照跑
樓市糕糕糕

真，出街都唔帶口罩了

個毒唔會自己冇左

根據依個原則 一定會有部份潛在既感染者

好似真係弱啲 都冇乜人死

係啊，可以同林鄭打車輪屌西啦

由你把口講完 聽朝到底會爆成點

準備上半年都戴口罩

關都未封死哂 傻撚左？

相信政府！唔怕！唔戴！復工！

佢一向

咪鬆懈，就算愈嚟愈少確診我都會帶多幾個月口罩，保護自己保護家人

信政府！

仲可以好似哥斯拉咁咳，正

同埋個富婆咪係不知名來源嘅感染個案

其實呢幾日已經陸續有來自深圳灣嘅支那人一到香港就送入隔離營

冇事啦
樓豬唔洗戴口罩出街

相信政府

幾百蚊買一盒果d on9哂

啱呀，香港對比起其他地方根本贏左。大家完全可以放心出街唔戴口罩，同朋友打邊爐

呢張Gif邊度嚟

學我老豆話香港就難隱瞞既
不過我諗最大主因係民間好早已經做緊抗疫帶哂口罩勤洗手
同埋我地唔撚信中共沒事兒

你係咪覺得只有呢兩個地方先會係病毒嘅來源？

係呀
行山都唔戴口罩啦
依家都大把人出街
驚閪咩😂

唔好放鬆
因為我地警覺性高先可以預防到

唔爆對抗爭肯定係壞事

在習主席為核心的黨中央英明領導下
全中国已經在今次抗疫戰爭中
取得積極性的重大勝利了

從未抗爭, 都係政權面對愈多災難愈好
明末

dse點算。。。。
dse冇事先叫可以回復大眾活動

境外爆到仆街

隨時一個回馬槍

完全唔覺
大陸大把未復工
一復工啲人又落黎香港
香港又大把home office
根本就未爆就真

隨時話爆就爆 好似南韓咁

唔帶又會比人話自私架啦

其實係停課+政府帶頭home office 做嘅效果

一復工就即刻會大爆發
上星期開始地鐵開始迫返

大家儲定糧啦

咁多五毛衝入黎話香港無事？

病房職員日日提心吊膽返工 冇人理

罷工醫護等清算 做晒 condom

乖豬

戴口罩無事
帶口罩有事

覺，依家街都多返人了
之前新年後兩week條街吉到

現時一切現象，顯示市民已經冇咁驚，下星期起好多人正式返工，睇吓會唔會又來大爆發，如果兩三星期後冇乜事嘅，基本上可以話已經受控。

其實潛伏期長+部分傳播者係無病徵真係好難會完
一日未有疫苗一日都有機會大爆發
我覺得好多患者其實未被發現

復工: am I a joke to you

好撚正呀

假數據 港共最叻

真

我想剪頭髮都唔得呀

藍絲們一齊唔好戴

新聞話
佛堂單嘢未知源頭喎

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

又配合中共吹冇事風

要爆都已經爆哂
罩都唔柒洗戴

係無事但唔可以咁快鬆懈
一旦又一旦佛堂或者教會或者邊爐
就可以搞Q多鑊好耐唔斷尾
各位師兄繼續忍下手好快過

係因為香港人識自救
但令到外界錯覺以為林奠管理有方

無事？咁琴日個6000幾個隔離單位點解要隱瞞

其實一個中左招的歐洲人只要唔係經意大利飛黎香港，佢已經可以自由通街播毒

Aids wor 大佬
冇疫苗你預成世戴口罩 每日噴消毒藥水都得
依家 暫時 未有事只係大家仲警惕緊
大把人毒係屋企唔出街 街個個戴口罩

武漢批人到未返 仲未大爆發

潛伏期20日...半個月後再問啦

香港政府真係無做過野 香港人自己搞掂左個疫症

其實香港人意識真係好高
值得有個正常d既政府

每次見d人話開始無事我都好撚驚
屌你，而家傳得唔勁係因為個個都好小心覺得好大件事
條街d人好似冇事咁=將會好大件事

就係因為啲人防預得好先有今日你見到咁樣
你試下鬆懈返 即刻同你大爆發

相信政府 唔戴！

唔驗咪冇事囉

明明香港同中國個距離咁近，廣東已1000+
點解香港仲慢慢升呢?
一係政府講大話
一係香港人嘅自救做得好

一到深晚 成班智障5毛狗 係到打晒飛機話無事 so funny

數據就係香港粒豆咁細既地方爆到仲勁過美國

咁你唔好戴口罩出街喇喎！

Push

維穩阿

要覆都不推文啦

RAP 樓主

仲要覆親都係個句
唔係五毛但跟住覆個啲連登仔係冇腦定弱智

真係無乜事 一開始吹到乜鬼野致命肺炎 點知咁耐死左都唔過10個

唔係冇事，唔可以掉以輕心
但係只要keep著咁既落去
都冇乜可能社區爆發

下星期武漢啲人返嚟啦
又會再有啦

宜家條線係上緊呀 無白痴啦
全民帶罩拖慢左唔代表無事

全世界都係，大家要比d信心

先唔講係咪真係控制到
即使控制到係唔撚關政府事
係多得香港人唔信政府先暫時好過其他奶共國家

見人除罩食煙
真係質疑係怕比人白眼多過意識好

香港人個種善忘係連肺炎都可以忙記

空氣係不會傳播

依加講緊冇乜機會社區爆發
唔係講緊冇事

唔會 最起碼要成年
仲有大把潛伏期同埋手尾要跟

掂過口罩再掂煙咀都夠死

唔覺

講真，連登仔接受唔到武漢肺炎咁快收皮
幻想中既攬炒咁快玩完，係要自欺欺人下
屌你老母前幾日先有on9話條街多人係吹風，自己唔撚識落街望下，根本已經有返未有事之前既7-8成人流

On9 日日有症都叫無事

係呀係呀，講咗成個月啦社區大爆發，咁而家爆咗未呀，又黎緊兩個星期係關鍵期呀？

On9樓主
拉

其實我唔係咁睇 呢隻病毒就算靠自己好番
一樣可以傳染人 呢家只係一個月 仲有排捱
世界各地都爆緊 其實香港都係好危險

認同

ON9

香港人太廢姐係

5毛 spotted

無中過飛沬 掂個口罩又點

一睇就知網軍

條街又開始多番人
但危機根本未解除

D口罩可以掉了

因為監視程度大咗 所以更快追蹤到源頭 是否可悲

醫院有人未check到就死咗 ！
利申：識人

拿你話冇事 係米賣口罩俾我先

拉

覺，識人日日出去野餐又食飯，正常mode緊

政府話無事就無事 你收聲

放心就算幾個月後無事啲人都會上返街

個個口罩，又消毒酒精又想
想播毒都難

肺炎完，反送中抗爭亦都落幕

又一條垃圾五毛帶風向！支那係咪好心急全面復工復課？係就復啦！反正你話點就點！唔使派d低質五毛出黎柒！

sor,我仲係驚撚到仆街

你班仆街咪撚燈

由頭到尾都無戴過口罩
係搶廁紙嗰排搞到我忍咗一星期屎
越多人戴口罩我就越安全

咪登明顯係北角扎根
所以先係港島東特別多個案

仲未到三萬，thx

我驚到街都唔夠膽出
利申 成個月冇搭過車

都未開始爆 而家出黎嗰d仲係年初一野返黎...

藍絲tone

又嚟

條街多人唔代表肺炎收皮㗎喎
唔講其他國家仲爆緊
香港琴日定前日仲流出咗份隔離名單
成5000幾幢大廈

不過佢哋話要用肺炎嚟攬炒呢個位就。。。

冇事就好容易買撚到口罩啦.

股災咁款 全世界個個都話升就肯定會跌
btw樓主似係想提醒我哋多啲

係 599A文件話已經冇人須要隔離
冇事lu

屌 香港未冧 美股就冧到世界末日咁

中國最安全

戴

風向撚 夠鐘瞓喇收皮啦

睇下你信唔信政府 信咪無事囉
我就唔撚信既

有政府唔驚！口罩唔戴！

電話檢疫同冇檢有乜分別

問題係點傳播先？之前爆既都係冇口罩既聚會
而家個個都一定帶口罩，病毒傳唔到出去

你啱，你可以返大陸食海底撈了

日本 韓國 意大利 伊朗 都爆緊
一陣傳到歐洲
啲人又傳返香港

而家只不過係本土風險低
外圍風險不斷升高

唔係唔認同你，講數字好似唔使咁擔心
但衣家連隻病毒個底都未起得清
同埋最近嘅上面中国中招人數仲係萬萬聲
話完全無事又真係過份樂觀

根本大把人中左無病徵

屌你老母咪撚開呢d post 吹風話無事啦，靠害咩撚樣

富婆嗰單個傳染途徑係點？

2020年
政府公佈嘅數字，你信幾多成？